其實所有失敗嘅關係都只源於一件事

就係往往都唔企係對方嘅立場到諗

好多時候爭執都只由「我」去出發
「我」好嬲
「我」唔鍾意啲乜野
「我」想對方點樣

你想咁，但有無諗過對方想點？

有無嘗試用對方嘅mindset去諗對方嘅想法
當然呢樣野如果只係單方面做係無意思
肯放下身段承認錯誤又並非易事
但好多時候 好多關係都欠缺一種同理心

歡迎討論

（記得621）

Team work, 係we唔係me

Exact7ly

如果對方都係由「我」出發
單方面諗對方咪好辛苦

夠愛對方 就唔會介意辛唔辛苦
就算係單方面諗 只要對段關係好 就可以了

咁樣開心咩

咁樣嘅關係唔會持久

當你失去左 你就會後悔當初冇咁做
利申 過來人

咁對方一腳踏兩船算點？

push

［勸世長文，非割蓆］勇武義士們，入黎望下好嗎？

咁既關係唔會長久同開心

Can't agree more

你係因為你比佢能力低而唔開心？其實女仔都唔係好需要比男嘅高能力 反而高能力過佢 比更大壓力對方 佢鍾意你又唔係因為你嘅能力 係咪先

要坦白 感情係最控制唔到嘅野 但坦白會係唯一方法

佢話佢簡唔到

所以好明顯條友無係你角度諗 唔好因為唔捨得就唔放手 呢啲人早飛早著

其實我都唔知算唔算一齊左…

但係一對情侶要做嘅嘢都做過曬

放生佢喇
你值得一個好愛好愛你嘅人
而唔係一個你要求佢只愛你一個嘅人

高質
但li 個世界真係有好多自私撚

我唔會喺狗嘅立場到諗

絕對係
對方對自己要求只會變本加厲，停唔落嚟

幫推